[皇][中堅荒] 皇家馬德里 對 祖雲達斯 ２

屌你老母

機師賓周ready

雞胸姐 冇咩大不了

牙朗

變變陣啦下半場

屌帥m子左翼真是好堅揪

on9

一齊食Lays

卡卡bb召喚

屌

一定要打翻出去

堅慌中

They did it!!!

屌奶星 後防未訓醒

頂住啊屌

細華睇落都冇咁差
但米路真係出左等於冇出

輸兩球尾柱比人屈高無得講
其實其他表現唔差

屌你牙朗 生性啦

大聖真係唔想踢咁

機師賓周Ready

好驚

第1球積仔冇去mark M子

bale除左後掙嗰球外又神隱

D盲反唔見ISCO助攻助守
助攻係講緊去到門前幾碼 助守係閘位

好撚危

出B9 please

成班馬會呀叔睇波咁

迷賓了

其實好博 不過意式防守打靠中鋒位搵唔到食 出波比牙朗又比成班意撚圍到頂唔到

比牙禿打返左邊出下波啦屌 宜家係右邊唔知佢做乜撚

自信撚呢????????

今場收埋皮雞胸唔該佩狗炒光頭佬
近年買人策略同攬契仔導致今日咁既田地

細華踢踢下冇咁淆

巴利真係作用王黎
屌你老母 廢撚過賓周

希望嗰光頭射住啲運work

有冇link

依家攻又唔係 防又唔係

下下快攻都有跑 又助守
一拎波兩三條友拍埋去mark

老實講 咁多球快攻有邊球係傳比巴爾果邊

痴鳩線 咪撚再叫積仔守m狗
差成兩個頭頂條撚咩

bale 4年之前打祖敗家 今年又要?

米路 大細華 生性呀屌你

假皇 mon post狗 賭波撚 死去中立區 thanks

你知，我知，光頭唔知

果球回傳比c朗入左啦

仆街追平先穩陣
對面入多兩球pk

其實由第一季嚟嗰陣 佢都不時隱形 係等C朗唔出 靠佢揹飛佢先識踢

佢打左邊先有用

一係轉左面試下幫手出波 不過我覺得要換埋機師入黎搶

就算鍠都睇到火啦

係慢啲 表現叫正常

冇左Sergio Ramos 防守就崩潰

無得唔攻其實
上半場都有counter
係把握力麻麻

咁樣就算入semi打利/拜都實俾人456

焗攻啦

咪係, 唔係佢帶波去前場邊個做突破
換賓周同機司做到D咩?

靠b9救世

一縮就GG

唉

攻啦緊係 倒輸先黎攻就好似隔離隊咁架啦

賓周馬入到一球我呢季唔反佢

阿朗哩場好吃力
邊又係佢走
中間又係佢走
走邊個陣中間又冇人接應
到走中間又冇人傳到波

太想做主角

咁拉膠出返黎又無咁差嘅

好老實 我覺得進攻黎講11個教無咩大問題 係無運 唔明屌乜 屌都係屌防守

跟

死守一定出局

Bale 都唔知做乜9

哈啦媽d

牙禿入到波 我請食十隻米g連燒鵝

唔難

我賓救世

聽日點出街

Bale今次唔知做乜
本身都希望佢今日有得踢
一係比佢踢左邊啦 細路無需要咁前
點知無咩態
綠豆仔無用 出高仔逼會唔會好啲
希望我朗可以救到我皇

下下要積仔同m子頂
2個中堅永遠唔知死撚左去邊

伊啦那媽

琴晚疤有版你睇

伊斯高幾球
越位又冇左
空哂又控唔到

佢做支點會無晒機會起腳 太多人MARK
後上就有機會射

一定唔會縮後防守
久守必失 仲要後防d人咁唔穩
出多個機師/辛 助攻助守好過啦

抽人?

係嘅話我一季唔屌佢又點話

走邊真係好慘 個禁區完全無人 大聖去撚左邊

一人一隻！

打左應該爆到lichesteiner,打右真係爆唔開sandro

好 你請既我成隻免切揸住黎咬

又走硬數了

留名

agger

呀啦媽di

唔用猩唔通賓周咩
一係打451

呢鋪真係要驚了

如果皇馬入一球就穩陣好多

唔該即刻換撚左米路屌

朗做支點冇第二個夠把握力做killer

換下位啦 企到咁死做乜撚

拉空王救世每人印一件派街坊

主客場係咪調轉左

睇左咁多場 皇馬真係好需要個中鋒
賓周係廢 但佢個位有人朗同巴爾都易打好多

我唔撚使你請嘢食
我要出線呀

掛住拉隊

對面人馬好高大

一打

所以b9嘅作用就係度
唔係撐佢 真係牙朗會無咁吃力

唔好理佢啦

出機師配isco造下波入zip點都好過依家鳩斬

M囝一對皇真係好顛

死都唔可以守 尤其皇馬條後防 點撚樣守
點都要攻下 入一球拎返個勢

2個中堅好怯場
法國華仔咁多年都係咁 冇人帶住就...

真係要番碌柱hold波

未見過有中堅守高波廢到咁撚樣,連跟住人都做唔到
企係度on99

要一個造就佢地2個既人

百屌

你睇下上場對下體 換左佢出黎有咩表現

依條防線 死守出硬局

啱啱起身咩事

阿朗好識搵廢賓做掩護
靜靜雞走左去啲空位

換撚咗換你落去踢咩 用下腦啦

應該話佢個位好重要 雖然佢真係好廢
好需要買人黎取代賓周

無你

繼續訓 無你既事

你都係

其實佢拉空真係唔錯，不過佢無左前鋒最基本果樣野，唔識入波

揾個已經拎左張黃牌嘅閘去守一個柱躉
究竟係想點撚樣

M子Fifa式遠柱header

最淆係佢

出賓周打433啦

唔覺賓周出黎會好左
係純粹中間要有人HOLD波

bale 果下on99 咁重要時刻先黎貪功

我好似傷傷地

上場換左佢之後禁區長期得BENZ一個

陣間換隻夏雞米比你

又可以出黑暗兵法 等比報紙佬吹奏

Yes
但成隊得廢賓

換高仔好過啦

其實好難守 佢邊路插上黎助跑 中堅都未必夠佢頂 更何況積仔矮成個頭

死力架

唔知摩迪傷勢如何

估唔到Binc馬真係作用王黎

應該冇事嘅

班拿貝班球迷唔撚該大聲啲打氣啦
無聲無氣咁我屌你地咩

然後中堅同矮仔爭頂波
光頭佬係得嘅

反擊要跑 不了

大家都慌到傻左了
連賓都吹奏

吹漲
幾次射龍機會 都咁撚大腳
皇馬今日搞乜
下半場點搞呀

不嬲圖書館

講緊大細華2條廢柴

哂氣啦 要佢hold波
基亞連尼都跑唔贏
波又控唔到

失多粒就收皮

賓9 唯一作用你講咗
依家就係無人做到

細華越踢越入局
係米路真係炸彈

Bale 落去打右閘數啦

華利祖垃圾到 成個女人咁

傳球成功率有冇70%

第一球起碼可以唔俾佢咁舒服

佢至少掩護到朗

一出聲就屌 靜音好過

西米路唔好走咁上啦明知自己回防慢

等牙朗發威 就同琴晚小花直接比較

輸到2球先入局

場波就係咁撚閪
博一兩球直線人地截唔到

唔係吹
係要有個人打中鋒姐

米路輸果幾下都係佢個位比人任舞

今季睇米路拎波我仲驚過b9
b9失都無咗個進攻
但米路中場失就898
見佢用波好似好驚青咁

阿朗又聰明搵條傻仔cover

佢回得唔夠深 成日防守冇咗影
佢岩岩有兩球靚停

百屌全隊西波

今場冇拉膠 平時拉膠標波都算準 宜家兩個中堅淨係企係到睇人傳 米路又係

拉膠係唔係現場 帶動下氣氛啦

我情願佢而家入到局好過成場唔撚入局呀講真

醒神啦全隊

球證有幾球12碼次次都冇比

同琴晚鏝一樣
7成波交去左邊 又突破唔到
得啲鳩傳中

我皇加油

岩岩仲笑

認真
今場牙朗發到威
今球攞左一半

百屌成材阿

佢係到

唯一作用
無朗既話佢同街邊隻狗無分別

兩個不斷退 上半場有球基迪拉推波 好彩之後佢傳波畀積仔截到

係包箱

真係唔知佢今場發咩神經,傳球波都傳唔到,又係咁失位

唔SURE係咪12碼
但球場跣就真嘅

係呀 坐好撚遠呀佢

係度 落後一球仲笑笑口

見親朗巴爾做雙箭頭都驚驚地

自

坐左係executive box

百屌Bale

出左機司

去左現場睇果位巴打真係慘

早知唔串疤啦

換左機C

kroos都隱形

高仔識鬼防守 亂鳩咁出腳就有份
換佢制空權都讓埋俾人

換左邊個?

我記得佢上星期仲好開心

好心就比BALE打左路啦 一黎細路又唔洗走到咁前 兩黎佢唔打左路又冇撚用

bale

阿朗教機師

換走左你

BALE

成隊波係細華同bale 少掂波姐

機師換左衫 話撚左契仔們ready

BTW 真係要出機師了 聖

有球遠射嘅

牙朗又教練上身

唔打左路廢左大半

高仔唔識守 ？高仔守得一定好過今場個米路

邊夠膽搏啊大佬 標失波好撚大鑊
而家咁驚青標波肯定變咗西班牙鬥牛咁一嘢鳩撞過去

落左街買野食 唔好比人整多粒

晒左3千蚊睇隊閪波感覺如何

米路巴爾就真係隱形

下個賓

辛>米路

高仔防守係拎黎守D上腳矮仔

Bale
屌撚到俾人換走

細華咪撚傷得唔撚得呀 屌佢老母

真係換走米路

豬了豬了

換埋辛 收米路

bale 真心自己攞黎

45分鐘比人換走 巴爾咩感受

換2個

好撚柒驚

全攻型

百屌成材

全攻咁痴線

米路今日未訓醒咁

唔要防中, 唔要比目魚

打真442

雙金童陣

拖舟：你班撚樣成日屌我唔調動 今日就比你地見識下黑暗兵法 有請皇狗獻頭

無防中

米路

咁撚夠膽換

光頭閪博盡無悔?

啱喇 係要打返兩邊同佢屌過

大家冇燒鵝了
直接出局吧

哇

咁佢係無貨賣
無得話光頭佬啦今次

機司護到主我就迷機

冇米路真係ok?

輸緊2粒都咁癲

講真我覺得係個陣既話問題

換走Casemiro Bale

死撚硬

我拖

傻撚左唔防守

諗返起想當年用米卻打中間

守住慢慢追等輸

換兩個都唔換伊

痴線

451 都好過賓呀

突然咁撚搏

追到兩粒就真係戰術大師

光頭癡左線 又暗黑兵法

辛伊連線

係咪光頭對燒鵝敏感

中路準備被中出

8888下年加油

光頭佬

衝呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又暗黑兵法

光頭佬長大了

bale真係愈打愈唔掂

拖舟 黑暗兵法開始

光頭痴撚線竟然識得中場變陣

加油呀 我皇必勝

機司會守嘅

4231/442?

換人咁果斷

可唔可以用西班牙國家隊踢法

咩調動黎

換伊好過啦

而家光頭佬驚撚到核爆
今季冇試過半場就換兩條友

係搏
但無辦法

Go big or go home
Hala Madrid

換埋b9入黎=終於契仔波

時間好難過

機司+辛 明顯想加快節奏

好過華dee8x先換

守條閪咩
唔比多d壓力對面 失多一球 甚至兩球只係時間問題

Hala Madrid

出線

用兩隻翼爆返佢兩隻閘!!!

出局都唔好意思留低啦

痴撚線，點守…

希望全攻真係得 加油

我幾欣賞佢咁換

4-5-1死守陣

機師今場做到野既話
一世迷佢

賭博默示錄 真人版

比啲信心五年四冠不是夢

唔能守

我想問咁換人,而家係打咩陣?

換左咩人？

都係既，反正最黎都係出局

似係用埋機司黎夾m子喎

其實係搏盡無悔 一定係咁踢
摩卻多小小番去幫手防守(搶對面中前場)
一拎到波就反擊屈翼

機C

米路巴爾換走左

咁換幫下兩閘守都好嘅
不過米路上半場都閘到兩三球靚波
係傳控真係太柒

同華維迪係兩個極端
疤死都唔攻 皇就死都要攻

17<>11
20<>14

未換摩迪姐係未傷, 好彩

係

我會買波衫印佢名

守咪451 攻咪推返兩隻翼上去

摩迪傷傷地，靠佢一個保護大細華

救命呀

唔攻同等死無分别

做咩唔俾朗

機師咁都唔起腳

451
or aggressive d 442 isco ss

433 定 451呀...

雙翼齊飛 拉番闊同加快下話

疤狗果場都證明左唔攻就死硬

屌第一下射啦推

機司

好難俾嗰下

機師呢條廢柴係都要比人屌獲金先得

機司真係戇鳩鳩

又想達陣定點,唸唔明

機司未入局

推死位- -

機師比波啲力水真係

機師

以為機師即刻入番球拎碌鳩去一巴巴星落皇迷到
望真D 果然係機師 唔洗幫佢含

就算唔射都唔係推落底啦下話

達陣王

我地機師達陣唔洗你教！

佢自己都諗唔明

叫個美式足球員踢英式足球，實唔慣啵，無乜好屌

推乜鳩...衝鋒21

西甲波諗住穩守真係無
我情願光頭佬主動搏

機師咁都唔射

安76全攻型433!

屌你老母又交失一球 輸左你負責?

機師冇撚腦

換撚左機司啦屌

為左達陣不顧一切既男人

機師唯一作用係咪禁區跌低搏12m?

係啦

costa芧撚到

屌 細路放題

最後一個位俾高仔啦, 得卻摩兩個人頂唔到咁耐

點解唔換高仔

好彩生番自己射

華斯機斯我屌你老母

阿朗打中準備睇波到完場

傻閪馬些路比人一推就過

新肉盾降臨 12碼唔計

今日都冇人出到靚波

應該想打返2隻翼
俾壓力對面2邊同埋助守唔俾佢地輕易出波

機C廢撚到

留bale爆下都好過機師

細佬集中D啦

可唔可以話比我聽踢緊乜

無一個需要重點防守既人

陣間機師會落底傳中 放心

諗起車仔用世3打ST

咁樣落去打加時我地蝕底

其實施丹根本應該推朗去踢中鋒 巴爾踢翻最勁嘅左翼
係都要比伊踢左邊 局巴爾踢右
屌

拖舟流黑暗兵法

對面真係打燒味都夠贏

機司出黎搞笑

出機師真係笑死

睇親高波都好撚驚

係，bale擺明踢左邊最勁，黎到皇馬次次要就人

機司出黎派膠

朗打中鋒要賓周傍住

光頭佬最喜愛嘅歡樂足球又翻黎喇

仆街機師威左幾場又變返傻閪

換走米路，點知入番機師

咁佢本身係傻閪無計

一路都係傻閪

出埋賓周啦唔爭在

有換人算係咁

踢緊乜9

拖：屌我唔變陣 見識下黑暗兵法啦

牙朗呢場88

C7打fifa咁

朗

屌你冇人接應 憨鳩

琴日疤果邊就係屌唔換人

阿朗當自己美斯?

三秒後的牙朗

光頭佬都係放朗係最前,等佢救世界

朗做乜玩到美斯咁

唔出技扭唔到5個

恰基亞連尼轉身慢

摩迪幾時黎球遠射

其實今日朗好有火

緣份到既時候就會tap in

牙朗好熱血

好想有未來人話比我聽1:2

都係個句 咁樣浪費晒佢打番黎D優勢

今場祖雲好有運

比你都火,上回合入得咁辛苦下回合比後面班垃圾敗晒

朗1V12

紅尻佢啦屌

紅佢啦 條仆街

前面得佢一個好孤立無援

兩個踢返順腳翼燒味算啦
對面班老嘢撚有力頂咩

牙朗好FIT

變左平時閪甲d傻仔波

畜生M子紅未

俾牙朗入啦

得佢一個
孤掌難鳴

形容貼切

呢下阿積交足戲

見到萬年不變嘅光頭成長真係感動

屌佢老味咁都無booking

M子仆街死

狗改不了吃屎

對面未紅都算勁

BENZ又試過 BALE又試過
都係唔work

走啦M子 矛撚到

插水

拉膠笑唔出

kroos

我朗都叫球迷大聲D!!!!

牙朗:你地咁踢你地咁踢

我係咪睇緊蝗螞？

平時出你真係仲好反而

現場個位巴打快D幫手帶動下啦

今日中場傳波好多派膠

拉膠個樣頹到

你班閪仔無左我真係唔撚掂

場波搞成咁拉膠你都好大責任

感動嘅係 終於睇返西甲版皇馬

正常發揮

機師好撚忙 跑到

屌你老母卻奧斯

見返季初皇馬

啲人唔好話佢上頭嗰啲
佢係有隊長格

瘋狂交失

佢嘅功能

佢唔跑就無用嫁啦

出佢都係貪佢勤力肯走

中間冇人)

魔翼機師出招未

腳仔今場唔掂喎屌奶星

全世界等佢禁區仆街12m

其實兩個契弟都係作用王

扮工吖嘛

皇馬識閪破密集咩

C朗食唔應

C7

射得靚架朗

都過摩迪最carry

摩迪真係比人踢死

唔知係咪冇力
冇得抖 佢真係爭少少

牙朗靚架 keep住

差D力

食得應 但角度太窄...

感冒童再現

腳都唔撚收

唔掂左40分鐘

呢下似啲樣ga la

KEEP住再嚟多次就得架喇!!!

場場都係咁其實

最撚廢係呢樣

C朗今日好驚步美斯後麈

牙朗好有火

本來阿朗就係咁好火架啦... 無火既話點可以由追到依家金球都平手

C朗心諗尋日馬卡報頭版笑撚疤 聽朝就笑鳩我

西瓜都好恐怖

嘩屌

摩差d派膠

佢兩個D態度差好遠啦

希古恩終於出場

屌嚇撚死

我屌

屌嚇死

又救一命

我心藏就黎

中場好多交失

嚇撚死

晉到級我加(妓女)係username後面
絶不走數

咁又未去到得1球3碼唔入埋門咁嚴重

心臟病發..

多謝力架越位都拎

嚇到我瀨左屎

西瓜恩

中場含撚啦

屌...

keyword

下話

ok 收皮了 大家深潛

完0:3

你走咁多次數 魔咒都唔撚幫你啦

diu...

結衣（妓女）

屌你老母 雞空啦

唉...

仆街了

。。。。。

屌
唔講隔黎啦

再換人??

咁都失

navas

救命

一齊柒

keyword 一分鐘前仲好地地

未完場架屌晒你地老母

完

玩撚完

㩒爆平安鐘

ON9

完了

笑撚死

走場啦

潛得

衝門喎

甩手

4:0

唔玩啦

唔撚想睇了

保送了

華仔心諗...

係咪輸多粒就收皮

屌 搞咩

好籤

Keyword早唔派遲唔派而家先黎派膠 屌你老母

頭寒啦

....唉 乜撚野呀keyword

再一次 成隊係度睇波無理人

On9

笑話

Ramos咩表情

玩完

唔好啊

執柒左佢喇

on9 keyword

屌 點解要今場派膠牙

唉。。。

犯規喎

輸晒士氣,玩完

未完場架!!!唔好停,攻!!!!

On9問 gp係咪比人撞到先甩手？咁既話唔計

話唔需要買迪基亞啲同我出黎

Game over

對面幾時有紅

7到唔敢睇...

人地入一粒 你要追2粒

疤上水啦

追平到已完,已經無作客入球優勢

主場踢到作客咁真係

蛆好運到ON9

晉級我切柒啦 都唔知踢乜

今年歐聯真係好睇 皇疤都入唔到四強

西甲

又要重新開始

矛撚到

兩個龍門掉轉踢會好睇好多

葉鴻輝都唔會甩啦

keyword今次

頂撚住 入番球啦

深潛幾耐要？

光頭再見

成條後防都on9

個中堅睇波 ?

一年囉 唔係點

祖係咪唔會有紅

潛到下季

就算皇馬入到一球，祖求其入多球都一樣收你皮

唔快撚D入番球 可以準備定個標題比拖舟收皮

最緊要決賽唔係Clasico

超好運 球球中龍都入

主場踢到咁

暗黑兵法

直到下次歐聯冠軍

開膠post既心情都冇了

雞胸，光頭佬 bye-bye

信牙朗

懷念賓周

主場球迷同我大聲啲!!!!!!!!!

各位皇馬GYM友準備食雞胸喇

唔信條防線呀

完了吧

亂9晒

成班無左賓狗唔識踢

No Ramos No Party

有預感再失

機C入波 我聽晚訓墳場

疤全面進場

再失多球就玩完啦

積點會咁樣推入人堆呀屌

haha madrid

冷靜D啦大帝們
當0:0踢! 唔好失波!

馬些路今日不停傳失波

辛隱左形

失多球就死

都話比啲信心
鬥攻sure win

Hala madrid

Navas

西甲有難同當

應該皇馬出局

其實真係輸硬 攻到咁都唔入 對面黎多粒你要追兩粒

話大華唔抵賣既出黎解釋下
果球100%冇望後面有人攝望掛住望波踢
掛到最後要KEYWORD出黎

對面成班意式防守 閘同逼都好撚準

人地形勢都勝一大節

廢到

禁住黎打都輸

踢到加時我反而唔驚

閪波鍠我屌你老母

一射就入好運到

勢去哂對手度，想出線都難

on9 C朗一挑四...

主席走先啦

主場靜到

晉級戒丁一個月

咪撚燈啦好嗎

kroos死老婆咩

Why

GUN

嚇死, 以為咁都冇牌

唔係點撚樣姐
跑得去邊撚度?

起碼冇作客入球問題

緊係想依家追兩粒先

點解無

又無黃

戒埋扑野

我意思係冇support 唔洗咁燥

成隊最有威脅真係得朗爺

就算失望 不能絕望

90分鐘唔好再失波啦 再失真係唔駛睇

機師!!!!

又要睇我朗罰球

有加時踢我先驚啦閪波皇
咁都晉到級我拎全副身家出嚟派

唔記得人地作客....

入一球都咁難

加時體能係無問過 但個勢比祖食哂

唔敢睇啦

機師終於出招

辛

皇加時有保證 體力上祖加時會頂唔順

未撚輸架 大帝們快撚D交表現黎

機師搏到個靚位架

居然唔係

罰球... 好有小花影子

鬧鐘無響 一睇輸緊3球

條女好正

牙朗居然唔射

而家士氣係人地度啊

好撚耐無屌過班大帝
屌哂你地老母 攻啦!!!!!!

睇返第3球好有聖卡西最尾一兩季既感覺

要是占就入左了

主場可唔可以叫大聲d

但祖都守得好

一堆人鳩衝，推到死位先求其比，甩，又鳩衝，都唔知做乜…

辛爭射

其實仲未醒 繼續訓啦你

留意到佩狗會拎住呢球波既片段同keyword傾續約

比牙朗射啦

右邊呀醒目

朗唔比 佢會有得射?

Gun

我要賓司馬呀

分明係朗讓啦

唉痴孖筋

見到3-0醒哂啦

大你兩個月

咪係 咁撚on9既野可以講出口

機師想點呀,禁區收步

條友一向牛油手

有無人睇好一陣實出作用王賓周馬出嚟做救世英雄

對面真係守得好 落腳準到...

開波之前你唔係講到食撚硬既咩屌你老母

捱到加時就得
頂住啊屌

作客入球加時都計喎

屌你老母 角球都唔撚比

剩返20分鐘唔好再失呀

哩家要入2球先穩

黑到

彈留朗腳 好似係

好撚on9

計

加時咪又係照計作客入球,做乜鳩

唔計㗎

踢撚死個M子佢啦屌

一影拖舟先醒起佢仲有個換人 賓周係咪準備全面進場

唔撚理啦入咗先啦屌

仲諗咩加時,拿拿攻盡呢廿分鐘入一球好過啦

加時都計作客入球
但捱到加時先講啦,大拿拿仲有20分鐘

但換走邊個先

輸左拖丹會唔會炒

快手俾多張黃佢

係咩屌
自

仲兩球咁貪心

入唔入到一球都成問題...

癲起上黎會唔會收細華/摩/卻

晉到級我食屎

有無機會睇到白色精神...

第三粒點會計入

伊

輸左應該會辭職

正常就係等ISCO冇氣...

BTW 我會換伊

我朗入番粒啦

1：4同0：4一樣都出局
問題係而家想入一球都難

痴撚線祖狗茅到

又一個黃

對面黃曬全隊未

本來就預左雞胸

都係個句 簽到一個頂級就支持佢留任

kroos/isco>kovacic
or isco>B9
光頭佬都應該只會諗到呢兩樣

佢想隨時簽得 佢幫肉酸賺左好撚多

仲換條賓周托撚

我朗

外圍賽、附加賽、16強至4強，若兩回合總比數賽和，以作客入球較多一方為勝，若作客入球數字相同，則會進行兩節（各15分鐘）的加時比賽，若雙方在加時期間取得相同數量的入球，由作客球隊獲勝；若加時沒有入球，則以互射十二碼決勝。

屌

兩大力架閪撚到

出B9就真係即訓 輸撚咗佢好過

唔計龍半隊黃

拖：夠鐘比契仔證明自己

都正常 唔通THEO咩

今場祖記根本玩殺傷
全隊就黎食哂牌

前題係唔賣走你 唔想你走

C朗集氣區
推到我朗入波

換摩笛

高仔>摩迪

4強有得洗牌驚閪咩

...認真？

冇得睇球王

根本睇都唔撚洗睇 加時唔計邊個on9講

換高仔

收摩出高

換theo 推我上去

高仔

睇左幾多年波牙
咁都要問

無賓

冇氣啦

我高救世吧

一早出高仔咪出米路

無出賓

收魔笛

加到時先算啦
專心埋呢15分鐘

痴線主場呀大佬

光頭佬未癲哂

卻仔踢到加時???
卻仔哩幾場全勤咁濟點踢

高仔 加油

同屌帥鬥on9

希望撐到加時

光頭佬: 證明錯不在賓周, 以後場場正選

咁佢咪大條道理保賓囉

又變翻主守係咩玩法

我認真以為會出賓周

9跑吓

條防線廢撚到

收左摩迪 有啲驚

踢撚死我朗了

唔出契仔

keep住0:3係咪打加時?

無賓 咪出局囉

大華又失曬位

咪係 係得拉膠咁撚笨柒

仲唔快D買人
賣Benzema

少左中場攔截 多左全速推波

亂鳩咁打

華仔得啖笑

呢D問題我阿媽先會問得出

Yes

光頭賭晒落班後生到

屌你老母差D輸

快撚d紅對面一件啦

好似上半場咁攻咪幾好 光頭佬諗咩

出機師真係笑話

加時失一球都含

主攻係想搶入一球先 對面再入都有保險
而家盲一失波就輸 緊係收番窄先

好撚多on9問題,睇到8強都仲問咩加時咩作客入球

光頭佬想提早收皮

光頭佬今季本黑暗兵法拎左去攝床腳

條後防線冇左拉膠差好撚多

無咗賓司馬

阿朗加油

Molamola

一個mark兩個

守要守多50分鐘 點守

沒有拉膠 皇馬什麼都不是

上場modric留力
今場竟然係換佢

頂撚住 我寧願心臟病發睇12碼

有時真係唔想怪一個唔係場上嘅人

頂住呀

出波完全過唔到

西波皇想點？？？？

咁都無法 邊個估到鐵人拿祖都傷埋

主守又唔撚係大巴 你估摩佬咩

中後失太多波

收到風西瓜絕殺鏟草

應該傷

唔睇了

屌 廢老今場真係不得了

心臟頂唔住乛⼁

祖記一拎波就心跳加速 好撚驚

爭d

要是有拿祖中堅

竟然今次要伊斯鳩打全場

-d

Keyword 都係

屌!!!!!又唔入

屌拿媽 快啲入粒好嗎

diu 以為入添

iscoooo

保方甩手了 加時有機

頂撚住呀 打加時我地都後生d 體力多d

今場老鬼上晒身

屌 都係爭d

對面封死踢朗
我地就放生文迪

攻極唔入...

我地而家入又係好撚驚 椰子教落

柱邊咋 大華

今季原本都預雞胸啦 唔係疤拎已經好好

好撚靚

心臟負荷唔到
快快趣趣入一球搞撚掂佢

到加時會心臟病發

好多機會
就係入唔到
嚟啦
俾啲運啦

我就黎頂唔順喇

班友5g做乜9

光頭佬諗嘅野我地識條毛

主場球迷出力d叫啦

就黎瀨屎

其實我地個勢唔差

心鳩up

岩岩影似香港人wo

其實都係

班皇狗終於 開始打氣 留意到劇本了
大帝沖上去攻 比人反擊 GG

等對面og可能仲大機會 攻極都無

影到睇波個巴打？

係咪巴打嚟

係e+好d

搵細華mark文迪

你估似疤狗咁好彩咩

睇撚到胃都痛

同琴日疤狗兩回事 但有咩用

就係攻極都攻唔入仲灰啊

出得來行 預左要還

細路黃

打氣啊屌你地老母!!!!!!!!!!!!

屌起碼有返啲氣勢先

頂唔夠人頂 仲玩傳中

朗其實一頂十

仲有10分鐘 頂撚住啊

我都係咁諗 COUNTERATTACK班友一定頂唔住

有c朗 怕閪 弊在落點差

冇得揀啦

都係靠左路 不過有啲單調

入一球啦好嗎

細佬真係好撚on9，明知人地爆你，早早轉身啦

集氣

牙朗歐聯博到咁 又黎比一埸搞撚死

打加時30分鐘點打

防守由摩佬走之後愈黎愈廢
去到依家連兩閘都0防守

太有信心守到

冇Ramos 連90mins劇本都冇 唉

而家兩面都好撚淆 一失波真係收皮
入左加時反而仲恐怖

皇入唔到波架啦

摩佬果陣仲廢d喎我覺得 依家算識守

對面仲未換第2個
似係想同我地打加時

就黎抖唔到氣

唔覺對面有咩要淆

咪撚散啊 仲有得踢架

係咁甩波

未撚完場架

細路踢乜

士氣係曬對面度

isco冇氣了

加時多數等120

細路搞咩... 依兩球處理差到

一冇後衛隊長就奶野
巴西都係咁輸7-1

歐聯加時有冇得換第4條友?

覺得頂到120?

冇

西甲全滅

第日有

決賽就有

比你-6捱到去12m都無用啦,保方今日fit撚到

踢12M我地輸硬
成班後生點頂得順

好掛住比比

拉膠

換施丹入黎

祖狗應該好快ko 唔會有加時啦

拜主場 0:0都算係咁

平時加時皇馬屈體能 但今日祖記士氣太勁

傳好D啦仆街

歐聯一向都係咁架啦

點解會走

相反keyword派完膠，信心成疑

邊係

御駕親征

比比大哥

機司/朗/細佬/ISCO都OK既

兩隊都唔敢攻驚輸

近年第一次四強無西甲

唔想撚想俾25羸呀

我指隔幾年就換下畫咁

主場輸士氣

有無未來撚話我知1:3

睇下對面紅唔紅到

一開始Bale 伊 入左咪搞掂囉

集中

Very disppointed

Very Disappointed

.

後面冇人lead真係災難級

90+先好入 唔係既話只會變1:4

阿朗救世plz

殺人王

祖成隊慳緊力咁

啲聲係咪客隊球迷

molamola